放火既人係鬼 一定要放佢比警察？

喂大佬你唔好咁癡線啦

如果佢係鬼你交俾警察左手拉右手放啦

如果佢係自己人呢佢一世就玩完啦

駁唔到